394946
8089
Truyện này rất sáng tạo. Đó là sự kết hợp với truyện tranh và tranh ghép hình. Vẫn có một trang là nội dung truyện. Trang còn lại thay vì là tranh đơn thuần thì lại là tranh ghép hình. Hình ghép rất dày, đẹp và dễ ghép. Một quyển sách có đến 5 hình ghép phù hơp với nội dung truyện. Bé có thể vừa đọc truyện vừa xếp hình. Mình mua vào đợt tiki giảm giá 50% nên giá rất hợp lý. Không những dành cho các bé mà người lớn như mình cũng thấy rất thú vị. 
4
919917
2016-03-11 09:45:57
--------------------------
